朱凱廸：中共港府聯合綁架12港人

香港前立法會議員朱凱廸：中港合謀將12人送中，雷達紀錄成證據；港府出賣人民，港人齊心救援；國際應持續關注營救，越高調越安全；港府說謊，兩制已破產！

12名逃亡港人遭中共海警拘捕，香港政府飛行服務隊，被爆出，曾兩度出動飛機在事發海域盤旋。香港前立法會議員朱凱迪指出，越來越多證據顯示，港府與中共合謀綁架12名港人送中，除了呼籲國際社會介入調查，也希望事發當時的目擊者能勇敢站出來，幫助釐清真相。

香港前立法會議員 朱凱迪：「香港政府和大陸政府之間肯定有一個溝通，一起討論怎樣部署這件事，誰去抓人。我覺得這個事發展起來是一個世界性的醜聞。」

近兩個月來，朱凱廸積極投入多方蒐集12名港人被捕送中的真相。繼港媒爆出港府與中共合謀，將12名港人送中後。無黨籍本土派鄒家成 日前也拍影片演示，如何搜尋飛行紀錄，發現8月23日當天，不僅香港政府兩架飛機在12人被捕一帶海域盤旋，還有3架中共飛機也在港人被捕時，前往事發地點。朱凱迪稱，目前掌握到一艘希臘貨船長期停泊在中共海警聲稱逮捕的海域，他呼籲更多知情者提供證據協助調查，讓真相大白。

香港前立法會議員 朱凱迪：「現在各方都嘗試去聯絡這艘(希臘)貨船上的船員，看看他們有沒有目擊這件事，和他們的雷達紀錄能不能拿出來，如果這部分能夠有進一步的證據的話，那個故事就像拼圖一樣，是越來越清楚的。」

10月8日，朱凱迪偕同12名港人家屬前往香港飛行服務隊總部抗議，控訴港府和中共設局將港人送中，要求放人。他指出，從過往中國人權律師及受中共迫害者的經驗告訴他，越是高調曝光，才能保護這12人在獄中的安全。

香港前立法會議員 朱凱迪：「一定是越高調就越安全，越大聲音越安全；第二部分就是，我們認為，不單是香港要持續的關注，而是全世界都要持續的關注。」

12名被捕港人中，有人持英國BNO護照，也有人持葡萄牙護照。朱凱迪強調，這個案件必須擴大到國際營救層面，世界各國都應該調整它們對香港以及中共的政策。

以前覺得佢好左膠丶環保L，但呢一兩年嚟佢都做咗好多野

推

推，繼續關注

香港監牢，相比係大陸既看守所，簡直係天堂同地獄既分別

大陸看守所相比大陸既監獄，會有更多嚴格既規舉同更難受既待遇，所以都係快快判監入監獄會更舒受

大陸看守所，食既野都係垃圾，一餐正餐係兩個黑饅頭加一碗菜湯，真係得菜同水，鹽都唔會有，一星期得兩餐可能有d不知名既垃圾肉食下，仲要係得指甲咁大粒，好多犯人坐看守所幾星期就開始便秘

看守所有牢頭，多數係重犯惡人，由看守所指派管理犯人，佢地有手下，如果佢唔鐘意某個犯人，牢頭可以任意安排厭惡性既勞動工作俾唔順眼既人，如果工作做唔好或者牢頭心情唔好，更加可以指使成班手下圍打佢，受害人無從反抗

看守所無床位，幾十人晚上訓水泥地，甚至無位訓底要企係度或坐住訓

看守所要犯人輪流值夜班，以防有人自殺或有意外，犯人岩岩訓著左，就俾人拍醒要值夜班，而且時間唔固定，根本無覺好訓

大陸看守所一般生活就係咁，十二港人應該更加會被特別“關照”，情況應該會更慘

Push

人質外交

佢其實係做實事，不過有時確係有啲膠。

好明顯的劇本來

唔係立法會議員冇人會關注